屌！陳雲d料真定假呀？？

陳雲：前首相招呼華為入去英國安裝網絡，現首相將華為趕絕，之後接收。這就是英國人的政治技術，我一早講過華為進入英國陷阱，必有今日之恥辱。

Nokia 昨日（29 日）宣布取得英國電信 5G 合約

連登完全冇人提既？

扮燒山fans嘅雲糞